德國5G建設禁華為？德媒：可能性已微乎其微

鑒與早前德國內政部和經濟部宣稱反對將華為排除在外的言論，再加上本週二（11日） 德國聯邦網路局 （Federal Network Agency）公佈的5G網供應商審核標準中，並無針對中國通信設備大廠「華為（Huawei）」的特殊條款。有德媒認為，德國5G要禁用華為的可能性，已微乎其微。

《德國之聲》引用《法蘭克福匯報》報導消息，指德國擬在5G網招標中，實施2階段審批模式。據悉，德國信息技術安全署在第1階段，將對參與德國5G網招標的供應商進行「技術層面」的審核。而在第2階段，德國信息技術安全署將依法對通過第1階段審核的供應商「政治可信度」予以審核。

報導指出，上述第2階段審查所提的法律，將可能是指德國內政部頒布的網路信息安全法。若按上述法律內容，要否決已通過第一階段審核的供應商，必須德國總理府、外交部、內政及經濟部共同表示反對意見，才能執行。並鑒於早前德國總理府和經濟部多次強調，不會像英美2兩國那樣，直接禁止華為，認為德國5G網要禁用華為已無可能。

好事黎
歸邊就歸邊
唔好成日扮盟友屌美國

NAZI+CHINAZI
雙賤合壁

奶共

同法國類似，唔禁，但係無用咪得lo，反正國企黎

到時WW3
德國 中國 伊朗 俄羅斯
VS
美國 英國 澳洲 加拿大 新西蘭

我都好有

日本 VS 德國

邊個勁D

俄老應該企中間 睇睇先

遠交近攻

德國之聲》引用《法蘭克福匯報》報導消息，指德國擬在5G網招標中，實施2階段審批模式。據悉，德國信息技術安全署在第1階段，將對參與德國5G網招標的供應商進行「技術層面」的審核。而在第2階段，德國信息技術安全署將依法對通過第1階段審核的供應商「政治可信度」予以審核。

即係同法國一樣

邪惡軸心 冇進步過

重要人物收左中共錢, 唔可以ban 華為

汽車爾並唔係浪得虛名

痴美國邊食中國北部

唔好啊德國

望就望係用行政手法ko華為

點會咁少，大大小小嘅國家基本上都要歸邊

剩係講亞洲
北韓一定趁火打劫，南韓走唔甩
中共一定撩台灣，日本地理位置上亦無得避
印度又同中共有私怨

btw覺得唔會有熱戰

梗係唔止咁少 要打分分鐘南中國海幾個細國都會打埋中國一份
只係隨諗list 5眼就算

德棍：波蘭中間分界, 以東所有地方歸你

你要死唔比你死咩

內外滿洲統一，內滿洲係滿洲自古以來不可分離嘅一部分

北約會唔會玩完？
情報唔可以畀肥婆知
實通水畀敵國

企德國對家就無錯啦

俄羅斯企錯邊喎

大媽咁冧Philipp Rösler，親共不意外